點解人要有情緒?

我好唔開心 我唔敢同人呻 驚人覺得我煩

點解要在意一個人 其實人地做啲咩都唔關我事

攬攬

我唔怕你煩 同我呻

我知道你會第一個覆我 我真係好唔開心 我從來都唔會同佢地傾我啲所謂感情事 佢地都唔會認真聽我講

多謝

如果你既情緒唔係用黎影響人/影響唔到人
其實真係冇用

點解要在意一個人 但人地做咩都唔關我事 我又唔係佢邊個

淨係影響到自己

鍾意人無錯 佢唔鍾意你 亦都唔係你錯
但你諗深一層 佢係咪真係值得你愛到咁卑微

你要諗下
本身你既情緒唔係用黎影響人
無法子從別人既同情得到好處
亦對自己冇好處
咁根本冇需要存在

咁究竟
你D情緒係本身有 之後影響到你自己
定你為左影響自己 特登必D情緒出黎
等自己覺得自己好慘

我覺得主要係我自己問題 可能未得到所以好驚比人拎走 先有呢種感覺

我唔係要人地同情 我亦都唔想人地覺得我咁撚負能量 只不過就係控制唔到自己

其實好多時係自己對好多嘢都放唔開同唔甘心
我都受緊情緒困擾

試下學佛🧘🏻‍♂️

愈忍住唔諗 忍住唔在意 忍住唔理 以為咁做會自己好啲 但做唔到個下就更難受

是的

我會將D朋友當係情緒垃圾桶
我都唔好意思

波多唔知乜婆 唔識背

有機會睇下 紫羅蘭永恆花園 動畫
可能答到你

有自覺既人衰極有限 你D朋友都會想明白你既

有時情緒真係令人好辛苦既
不過情緒好多時都係關係既基礎同起點
有情緒我地先識得感受開心，有情緒先會在意或者鐘意其他人

巴打係因為有一個好在意既人所以有情緒？對方係咩人黎架？

但我對太熟嘅朋友開唔到口
反而同到唔熟少見既朋友講

如果得到咗仲會唔會係咁 如果仲係咁係咪太無安全感

我鐘意既女仔

得到左先再算啦

或者咁諗 如果得到咗都係咁 仲要怕失去佢 咁未得到會唔會更加好

咪係，做件死物仲好

我應該咁講啦 我係因為未得到 驚佢比人搶走 但得到之後我絕對唔會咁囉頂多有時可能呷下醋 拍拖姐 唔係坐監 所以而家未得到果陣好難捱

日日都會忍唔住留意咗
唉 做人好辛苦

咁你同佢有冇機？

屌 點知

最起碼佢知唔知先 你有無試過先

佢知我鐘意佢囉

得之我幸 失之我命

有情緒其實唔係問題啊
最緊要係控制到同消化到個情緒
而唔係俾個情緒控制返你 特別係鍾意緊人嘅時候
一情緒失控就好易自爆 明明有機都爆到無機

利申：已自爆

咁你知唔知自己有冇對手？

收到 明白 唔會爆 爆埋今日就唔會

屌 左右手呀

emotion 即係e-motion
情緒係帶動/影響一個人點去行動

如果你無情緒 你既行動都可能無方向 甚至無動力去行動

求撚其啦

雖然唔係幾明 但都好似好有道理

唔好搞咁多...就冇事架啦